可能係真正嘅 Deep State 一部份 - Berggruen Institute

Youtube 睇睇吓片, 講到早期電腦發展, 跟手search 吓啲人物, 見到 Google 嘅 Eric Schmidt

跟住就見到啲咁嘢

啲 project title 都嚇死你, 平民百姓真係無得玩

The Transformations of the Human Program (ToftH)

The Future of Capitalism Program

The Future of Democracy Program

Berggruen China Center